「忽發奇想」連日的遊行可否申請健力氏世界紀錄

上次我記得二百萬人遊行都係世界紀錄上面數一數二

我聽過話如果健力士世界紀錄上面沒有給項目係可以俾錢去申請
有冇其他地方嘅遊行係可以密集到基本上一個星期幾次？

林鄭月娥任期有咁好嘅佳績，令香港名留青史
咁佢都幾威威啊

如果覺得on9的話唔好屌太大力😂😂😂

可以諗諗佢
等香港重見天日先

唔得 要落港共面 即做

整返個10萬人一齊講粗口